點解男仔咁中意摸人個頭

條仔摸住我個頭咁問我攰唔攰
仲要唔熟 好撚嘔心

因為鍾意你啊

我平時都係噉樣撚我屋企隻狗

唔識問佢？而家我係摸你個油頭果條友？

如果係靚仔 而你又鍾意佢呢？

見我咁困擾就知唔係靚仔 又唔like佢

如果一野整走佢隻手係味好冇禮貌

你係味24小時mon住連登

AI comment learning system

會驚佢有武肺菌hi落嚟

冇興趣既話尻知佢啦有冇禮貌都冇乜所謂，等佢知難而退仲好

出聲屌佢

人頭乳頭都鍾意摸

噗 勁尷尬
我兩次都係坐定定比佢摸 唔知點好

咁都無咩討論空間
反正佢做咩都會覺得嘔心

我想知有咩解決方法阿
除左唔洗頭

吓，見佢摸咪縮囉

+講句笑 唔好搞亂我個頭 最僧人搞亂我d頭髮

好鍾意摸龜頭

想屌你

睇得韓劇多
低級狗公

邊個頭？

想溝你lor 覺得你可愛lor

俾鐘意嘅人摸:好正好霸道 對我有好感 摸多下得唔得
俾唔鐘意嘅人摸: On9 幼稚 唔好L搞得唔得 dllm 再摸反面 連登見

又係你條死基佬

真

妳鍾意隻貓鍾意隻狗會唔𠐔摸吓佢個頭吖？

signal 嚟嘛
妳又唔避

話佢知唔鐘意比人搞個頭就得

有啲男仔慣左手勢
對個個都咁
但就同個女仔講就係對佢咁做

平時屙完屎唔使洗手 直接抹落條女個頭度

我平時都咁撚我隻貓
貓狗唔想你摸都識走開啦
淨間人地以為你ok去馬
世界上又多個好大青年比樓主害死
陣間條友做左啲咩樓主又上黎公審
歷史總是相似得可怕

Btw純文字討論你都比啲描述

想你摸返佢個龜頭

咁你就應該問

點解d噁心窮柒臭酸毒撚咁鍾意摸人個頭

唔like 又唔避

試下整莫西干頭

好似得mr.Lv鐘意摸

佢地睇得太多動漫、電視劇

通常會吸啜埋

當你係貓咁撚 ☺

點解佢咁撚大膽摸人個頭

遲下衫都除埋你 唔通又冇禮貌唔拒絕

唔好意思，習慣咗。
我巳經準備好噤住你個頭屌你個咀

報驚告佢非禮意圖強姦啦

有時痾完尿唔記得洗手濕濕地

非禮就非禮啦，慣咗手勢

同佢講：我唔鐘意人地摸我個頭，手有油 會整笠啲頭髮

噗 佢一定唔會覺得我ok
平時佢pm我 我都係不讀不回
咁佢都咁大膽摸我

慣咗手勢非禮

應該係點解唔靚仔既男性咁鍾意摸

摸頭，正

條友自己衰多手 就怪個比人摸嘅

男摸男真係幾嘔心

如果我中意個個咁摸我就正

好多男人屙完尿唔洗手，祝你好運

收到！

都話㗎啦
毒撚就是原罪做乜都錯

噗 本身比個唔中意既人摸都少嘔心
依加你咁講

佢未經你同意摸你個頭而你又唔鍾意嘅話佢都唔禮貌得去邊
你唔想直接say no嘅咪避開唔好俾佢掂

其實當佢摸你嗰下，好大反應咁即刻縮開，擺出一個厭惡嘅眼神/表情，再jep 一下同加多句勁閪態度：「咪搞啦！」

正常毒撚都會知難而退

直接屌佢老母啦

人頭有乜好摸，最終目標都係想摸乳頭啫

剃光曬 摸落去吉死佢

一手Fing開佢

唔熟更加唔使比面

你再噗我就一巴車撚死你

因為想你摸返佢龜頭

唔摸你個頭唔通摸你乳頭

所以咪話叫樓主比signal 人地
又唔反抗又唔表示抗拒
基本上對條仔嚟講係綠燈
咁樓主預自己有排比人摸都得

咁所以條友係Mk？毒撚 ？
樓主冇圖都describe 下

噗噗噗噗噗！

我都想講無啦啦噗乜撚野

佢bot黎，唔駛理佢

條友 on9到擺明enjoy 比人溝

A片睇得少？吹緊果陣，摸邊道？

佢應該覺得自己好撚靚仔咁做好charm

但一啲無啦啦既身體接觸真係好撚差，尤其是唔撚熟我真係會好反感

見過有個結左婚既男同事摸女同事個頭

去廁所冇廁紙抹手姐

摸完下次會摸西。

打麻雀摸西食糊姐

但條仔平時pm我 我直接都不讀不回
我諗咁都算冇興趣既signal？
但佢好似都完全sense唔到

唔可愛咩我

縮一縮囉
佢咁大個大feel 到嘅

所以樓主就係Enjoy比人溝
但又唔係自己杯茶
結果就唔上唔落
最後似係想搞尻自己

屌你

enjoy既話 平時佢搵我 我都會覆佢啦
但面對面依啲真係唔知點處理炸

一野大大力奄落去 佢以後一定唔會再摸。
小學有同學日日奄其他男同學應該係先天基佬

乳頭有咩好摸, 最終目標都係想摸龜頭啫

男人咪撚亂摸人頭先係真正解決方法囉

告鳩佢非禮

你係咪都試過摸人頭

噗你老母 抵俾佢打完飛機hi落你個頭

剷光頭

唔見佢咪得囉

重問點解
屌柒佢就是了

因為男仔平日都成日摸自己個頭

好人好者噗乜撚野
最撚憎人講單字
Ex.噗 仲有嗯

嗯 對唔住囉白卡佬

佢會因為我係到 所以想join
我係避唔到

樓主好低B 做女朋友一定好正

好似話摸頭係有性暗示
Btw俾毒撚摸頭真係好嘔心
搭車hi到佢地件衫都想即刻除落黎

一巴車埋去啦

你唔表示下你唔中意佢會以為你ok

抵你比條仔打完飛機hi落你個頭
想知樓主現實係咪講講吓嘢會噗
我係你啲friend一定係噗你老母先㗎啦

下次摸埋乳頭

摸pat pat 再渣波先正常

係啊姑婆（摸頭）

摸返佢龜頭

有鳩就咪撚扮女人啦

見過係女友面前摸第二條女個頭

最鐘意摸女友頭髮

下 條女有冇嬲

但問題係 我對條友完全冇興趣

可能心底嬲我唔知

唔會阿 講講下野噗都幾好笑

條囡林肯個時咪要摸頭 仲要細細力壓落去
咁先夠深先爽

而家明男仔點解咁鍾意摸頭未

當你係狗

摸咩頭

你弱智？

無啦啦講講下野摸人個頭 隻手仲要勁污糟 避都避唔到 即刻想返屋企洗頭

個人認為毒撚會比較受
可惜我係唔受既毒撚
最終都要睇本身咩quality
所以講到尾究竟噗乜撚嘢

扑唔扑野？

唔鐘意唔識出聲?

咁你下次坐定定比佢屌埋啦

摸你頭就九成係想溝你，
你唔想就好簡單，令佢冇幻想就得。直接屌柒佢就搞掂。

你好禮貌咁叫佢唔好摸佢都只會幻想你係欲拒還迎

Agger 溝人個陣一定係諗有機個面
That’s what I am talking about
樓主真係會隨時害死人

你好多頭皮 幫你整走

我都鍾意Trump Trump

你試下喺頭頂放啲窩釘或者大頭針

你個標題應該轉成點解毒撚咁冇自知之明走來摸我個頭

因為佢哋廢 係就摸耳
可摸耳唔摸頭

我覺得佢真係咁諗
明明有興趣一定會傾計
咁好難搞 我一定要做衰人做到出哂面咁

姑婆

Your face your fate 問題
無討論空間

度梗塞條撚落你個口既力度

我個男朋友就係摸我個頭搞到我心動頂

毒撚睇得動畫多
就算係動畫都唔會摸個唔熟嘅女仔啊

其實靚仔都唔ok
唔鐘意比人無啦啦摸個頭

係咪生得矮
未見過高嗰啲會成日俾人摸頭

臭雞

咁就話人臭雞 攻擊人
睇你一定係平時成日比人拒絕既kam撚

朋友？

真
一摸頭啲狗就好乖乖撒嬌

Gay

我覺得會
但要fd囉 唔似我樓上講個個咁 唔熟唔識

你摸咗人哋屋企隻狗係咪要同隻狗做愛?

見過幾次面
聽講第一次見到我 就起哂機

仲要唔係溫柔 頭髮都俾佢扯甩

同唔熟嘅人有身體接觸真係好嘔心

下次就摸乳頭

佢應該就黎嬲到想打爆部電腦

因為你矮囉

bbg

其他頭都可以摸埋

你唔like佢同佢唔係靚仔啫
已經唔關個行為事

直接彈句咪搞啦or唔好整亂我個頭啦

摸頭搭膊頭搣臉珠
至撚憎
同你講多兩句就以為好熟喺度掂掂掂

你地兩個做咩搞gay

屌！！唔撚好信呀！！！！
之前就係有條仔係咁摸我個頭
跟住又主動搵我講野
我以為佢鍾意我跟住表白
點知佢鍾意我個frd

縮開隻閪手

死毒撚抽水最鍾意用呢招

多數呢d行為都係狗公做

( ´･･)ﾉ(._.`)

如果係厹呢 係人都摸

摸邊個頭

🥺

此post議員 但係樓主樣貌如何先

條仔收兵

你係咪好矮, 好細粒

其實佢係想用摸頭殺殺咗你，不過fail咗咁解

嗰個ching有料

扮咩cute姐
真係好想一巴車落你度

我真絲

好痛呀

上得連登嘅女人通常都好閪醜
分分鐘係泰國回流返嚟

我真絲你真巴

佢係巴我係絲

我先係

條仔摸住我個龜頭咁問我爽唔爽
仲要唔熟 好撚開心

樣貌如何都唔影響比一個又柒又唔鍾意嘅男仔摸頭係一件好困擾嘅事喎

以為佢鐘意你就同佢表白
即係你本身都唔係鍾意佢啦
咁又表白？

男仔都鍾意人哋摸自己下面個頭

睇太多動畫同偶像劇將自己代入左後宮劇男主角以為女人會覺得咁做好溫柔

純粹想知

通常想人含都係摸下個頭先

後者

女仔摸就得！

人醜性騷擾

快po 連登仔批評但係自丑圖

樓主岩用

少少肥 卜卜脆

你係人妖 我係珍珠都冇咁真嘅絲打

梗係㩒住佢個頭唔比佢停

你就人妖 你係千年老妖

你黑山老妖

咩邏輯？
表得白自然就係鍾意先表架啦
你會同唔鍾意既人表白？

你會唔會摸一個肥柒閪既頭

中二病 睇得動漫太多
以為摸頭女仔就會即刻心動加分

想你摸番佢個龜頭

屌你老母

用錯ac

之前係app識咗個男仔
同佢出第二次街就摸我頭
勁想拍走佢隻手
心諗屌咪撚搞亂我個頭

好心你咁大個人就唔好咁啦
仲係十幾歲靚妹咩

摸龜頭？

我反而畀女仔摸過頭
好似因為我講咗啲on9野，佢覺得好得意啩
唔小心撞頭都試過

唔識縮？

係呀 吹呀？
條女冇反抗之後仲一齊咗，吹咩？

男：我可摸以 摸你個頭呀
樓豬：

睇‘暖男手記’學嘅

死臭雞

瘋狂拍pat pat

冇圖你話生左仔都得嫁！
要幸福阿btw

好想被靚仔瘋狂摸我頭 讚我乖 話我可愛

因為佢地自己下面都有個頭 摸慣左

比人摸完頭唔爽竟然係上連登開po

鄉音

幾廿歲人都可以有童真

你係味好想比人摸

咩劇黎

Sorry lor 見你冇say no又好似enjoy咁
搞到我以為你中意
點知你心裏演不安小劇場姐

我唔會摸人個頭要摸就摸其他

縮頭個動作成隻龜咁

狗公嚟
毒撚邊敢摸人個頭

有個女仔曾經同我講過, 覺得俾人摸頭感覺好sweet, 覺得有種寵溺嘅感覺......

你呢個post, 又令我諗起佢.......

好冇禮貌囉，唔熟摸下乳頭咪算

有個friend 個老公 當住老婆面都摸第二個女仔個頭
個女仔係佢老公好朋友
唔知佢老公諗緊咩呢

問下泰利·路易威登 傻瓜

天堂醫生

唔靚仔摸頭係非禮 要拉佢坐監

咁你估佢隨便摸你頭又好有禮貌咩

╮(￣▽￣"")╭

你唔避 佢會以為你唔介意

鐘意比人摸多過摸人

都係想你摸佢龜頭姐

大動作縮開之後話唔好摸我個頭
如果仲唔識收皮就可以屌佢，叫佢咪撚摸

摸你龜頭？

（傻瓜）

珍, 隻手咁撚污糟好心就唔好摸我個頭啦

人若變 有人想成日借啲意摸我個頭 以為自己好溫柔咁

想你幫佢含

你有仔嘛 咪屌鳩佢囉

平時摸自己個亀頭都係咁

拍枱，屌佢啦。

咁你有冇鍾意人？

講開系迷

你唔縮咪出事囉
唔縮咪以為你都有意思

表得白點會冇鍾意？毒撚啲思想係咪咁弱智

條女冧你喎 巴打可以去馬

咁你自己縮走咪得囉

喂！我個頭生出黎唔係俾柒頭摸
or
憑你副尊容有咩資格摸我個頭dllm

我係幾受同性歡迎嘅
不過都有少少尷尬，畀細過自己嘅人摸

韓國男人就係
未見過香港男仔唔洗手

唔鐘意下次咪擺d 㩒釘係自己個頭度先囉

你摸佢因為你鍾意佢(狗)啊

摸你個龜頭？ 死基佬

sor 屙完尿未洗手想抹乾淨啫

桐人摸亞絲娜bb個頭

睇卡通片睇太多

聽心理學家說:男人摸女人頭髮是愛的意思

點解女仔咁鍾意被人摸頭

之前問女朋友點解對我有feel
佢話因為有次臨走前我摸咗下佢個頭

點先唔嘔心

如果我中意佢 佢食屎都唔嘔心

傻西瓜（摸頭）

希望你快d搵到呢個人

咁sweet ge 你都係阿！！！！！
但要搵到個我中意佢 佢又中意我既好難

收到啦臭雞

下次佢摸嗰陣你就大大聲
摸你老母 噗！！！！！

噗咩撚 好好笑咩

咁摸頭髮呢？試過俾唔熟嘅同事係後面摸頭髮

剃光頭啦

最鐘意睇住靚女比我用依隻毒撚手摸個頭
個重唔情願又無得反抗既樣實真係好正
你一係反面 一係咪繼續比我摸
反正你圈子都唔大得去邊 你唔想咪又係比我咪摸
最後咪搵第二個摸 哈

因為有個傳說
女仔俾人摸頭會好冧
柒頭以為冧女必殺技, 最後唔得摸下頭就逆轉勝
但現實係有feel嗰個人先會冧, 做其他嘢都冧, 唔太關摸頭事

依家肺炎期間, 大家到要講衛生, 點會冇啦啦摸人地個頭? 人地摸你到要避或是講唔好啦!

大大聲笑左出黎！

摸人個龜頭真係好正

邊度都摸，摸全身，露邊個頭摸邊個頭

咪直接話唔係靚仔唔好摸
你點解敢諗唔敢講？

我都想我男朋友摸我個頭

沒事 傻瓜(摸頭)
唉，情慾 OMG 😔

港女version應該轉做如果佢有米8港女見男人米8就狗衝

摸頭真係白癡仔先做

母狗？

你未=/=ALL

攞你個頭借力

女同事成日無啦啦借d意掂我隻手

Cls鐘意就非禮人

試下你識唔識含撚

膜膊頭正好多

大大聲屌佢老母臭閪

男生摸你頭表達一種心理暗示
男生摸你頭也可能是一種大男子主義的心理
男生喜歡摸頭也可能是天性
男生喜歡摸頭也是對你的一種呵護

俾佢睇篇文：

世界就係咁殘酷

唔熟嘅靚仔摸頭得唔得

唔熟就真係唔係咁好啦
家下又唔係中意你

大波靚女請你食波餅同200磅暗瘡肥西請你食你都揀大波靚女啦 講到鍾意靚嘅嘢犯法咁 唔想俾毒撚摸頭食暗瘡肥婆波餅都唔得

叫佢你講還講，唔好掂，似性騷擾，stand up for yourself

淨係對你一個sweet

我屌睇錯 我以為條仔摸你頭 同你個fd表白
我O4啦

O4係咪因為條女嫌你太弱智？

A4先係冇女啵
O4有女中喎唔係咩？
我呢啲叫可愛

ok 應承我

由細摸到大

因為你矮

唔摸你個頭的話，你點會依家仲諗住佢

屌 靚仔都唔好摸人個頭啦 好似撚狗。。

因為好正 高既人好鐘意咁玩 好治愈
我180都好想咁摸下矮既女仔個頭 好正

yes

隻手咁污糟，周圍摸

話自己少肥多數肥

有人溝 你理得我姐

直接同佢講
妖 你好撚臭

如果對方係狗公
就唔係sense唔到
而係繼續無瀨厚面皮
特別係你只係已讀不回而唔係block尻佢
因為狗公一定知
好多女仔最後會比呢啲厚面皮式攻勢攻陷

到有日你慣左佢煩你 然後佢抽身 你就會唔慣

agger
一直都係咁諗
係街成日見到條仔摸條女個頭
心諗隻手又污糟又hi落啲頭髮度
又勁似摸狗

識野

下一站。Lin 頭

正路應該冇人會鐘意俾人摸頭

因為條仔唔係gay

你知有起底呢個功能架呵

摸你龜頭

乜住你個Lin頭？大家男人，怕乜

佢想你摸返佢個龜頭

以前條女勁鍾意叫我摸佢個頭讚佢乖

想你含住佢個頭問攰唔攰

應該睇得偶像劇多 以為咁樣好flirty/charming
我自己覺得過左中學 就好難pull it off

見過有女朋友既男同事摸女 intern頭

珍佢講聲早晨都覺得核突